希特拉坐過廁板拍賣 料成交價接近16萬

這可說是二戰最古怪的戰利品──納粹德國領袖希特拉坐過的廁板，而且還將會拍賣，料成交價可達1.5萬英鎊(約15.9萬港元)。

希特拉坐過的廁板來自其貝希特斯加登別墅的私人浴室，是美國士兵Ragnvald Borch的戰利品。別墅在二戰結束前被轟炸嚴重損毀，上級軍官叫他們「喜歡甚麼便拿去」，當年另一名士兵也有問Borch為甚麼拿廁板，他回答：「你認為希特拉會將自己屁股放在哪裡？」Borch將廁板運回新澤西的住所，將它擺放在地牢裡「展出」。他的家人下周在馬里蘭州舉行拍賣會，料成交價介乎1至1.5萬英鎊。

有冇hitler啲屎味

蠢
攞隻錶既話條錶帶都唔止

個美軍會唔會攞錯咗希特拉工人房個厠所果塊廁所板咋？

睇錯希拉莉